[幫推]我個friend被大陸公安捉左

如題
好恐怖

喺香港俾人捉？
如果係嘅要煲大件事

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

btw sorry P牌
啱啱收到消息先開account

推

push

手足嚟
推

Pish

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

推！

721